跳閳是不是犧牲太多？是不是應該改變一下策略？

我個人唔反對跳閳，我自己都跳過。但敵人改變手法，我們是否應該變陣？

我自己幾次都見到狗鐡請左好多人，去捉人。
第二跳閳不停比藍絲廢老，話我地食霸王餐。

現在跳閳罰$5000，重要班黨鐵報警比狗拉

杯葛 mtr 廣告供應商？

當然大家確保安全，我唔反對大家跳，兄弟爬山各有各做

但好似我見到粉衫就唔夠膽跳的廢柴，大家可否幫我一些建議如何何抵制黨鐡

如果有更好的策略，大家可否建議一下？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

好多人未轉（我公司班人都係啱啱轉）
趁依家股市托高咗，記得叫埋家人同事一齊轉！

轉買債劵/美股都好
覺得中美和好可以買多少少美股
我自己就轉買債多

柒婆回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

其實宜家跳閘開始唔化算
第一佢地已經請左一大班人黎睇閘口
又有藍絲同便衣狗幫忙
當平均每程收費 $10 即係多過 2%失敗率被捉罰 $500 已經失敗

跳閘成本高 效益少
蝕本生意

增加手足學生哥哥受傷機會，取消啦

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

要令黨鐵損失，等齊人一齊跳先有用，
或者爆佢幾塊玻璃仲好

既然佢地出左咁多人手捉跳閘
我地就偏唔跳！

同意，應該轉玩法，針對港鐵旗下商場

啱啊跳閘唔係為啖氣，係要令佢扣血
如果效益太低就應該停

$500仲要俾黨鐵賺

以前冇地鐵一樣係咁搭巴士 地鐵係快姐

有心一樣可以罷搭

你唔比錢佢可以屌你 你唔撚搭佢冇得屌啦掛

一齊罷搭黨鐵

搭巴士/小巴

最多行多幾步 早d起身

我覺得性價比不高，對手足有危險性

可唔可以伙拍藍絲去上水捉人衝閘?

佢哋哂咁多錢請人攪呢樣嗰樣阻人同捉人, 呢家我哋又唔跳, 咁咪變相撚狗囉

太少人保護唔到手足